乜9都係鬼

叫走－係鬼；
叫衝－係鬼；
和理非－係鬼；
結論：做乜都係鬼。